[反軒黨戰略性撤退]利物浦 對 李斯特城 3

來日再戰

迷軒大獲全勝

留名

第一次次失利唔緊要
十八年後又一條好漢

FSG死全家

負皮
利申: 迷軒

收皮啦屌你老母 走住黎屌無撚用

on9

他首

On9 topic

回家了

迷軒會戰勝歸來

以前既軒好j好多
b2b無限體力
果年紅牌 之後失冠
仲大傷話佢跑步姿勢有問題
已經搵唔番了

關咩大傷事 個陣係條廢蛇話軒隊跑姿有問題

廢蛇個人有問題
所以成日要入廠

係廢蛇話神軒跑姿有問題
會大傷踢唔長
而唔係大傷之後跑姿有問題

呢d叫避其鋒芒

Feel so cold

Weak

Jurgen Klopp’s Long-Term Assistant Manager Zeljko Buvac Officially Leaves Liverpool

波都踢咗大半季，乜原來未走㗎

ut 防中有咩人推薦
要快又硬

kondogbia

Mkv

保重

rabiot,goretzka,milinkovic
想試下又驚買到伏

Alvaro Morata to Atletico Madrid is done. Loan with option to buy, £48.5m option. Chelsea signed him for £58m plus add-ons to £70m, suffice to say he won't have hit many of the objectives add-ons but a loss made on him. Door is opening for Higuain to join Chelsea. #CFC

人地軌都買到西瓜因了

干sir
利申用緊軒

唔係，係助教石內仆教授

石內卜啊

第一件200k週薪，第二件啱啱開始上位，第三件要成億

點回？連舊登個密碼都唔記得咗

清佢地講緊fifa

sor 自膠

想買人到傻左
橙

Ox踢波了

如果個陣買左左真 而家會點

鑒於高普18-19運程極佳，估計他應該不是凌晨1時或晚上11時出生

何蛇 蛇？

ut team待補強位置：cb,cm,st,rw
歡迎推薦
得三萬蚊

何蛇做埋蘇民峰
全能到仆街

OFFICIAL: Glen Johnson has announced his retirement from football after sixteen years and 459 club appearances.

馬度迪都唔差

返嚟pt頂taa啦

裝修baby

我初初睇利果陣覺得強仔成日派膠

到底我幾時先pass vetting

推薦你儲多啲先

簽gj返黎做替工算啦

matip hendo sturridge shaqiri

食飽飯唔凍

的確係
呀強比人屌唔小

芥蘭強

第一年好攻得

介蘭強

記得佢有球快開罰球省鳩人入波

今朝訓過龍10 點半先起身
一張都買唔到

第一年好撚癲

st位先啦
得wilson arnautovic唔係好岩用咁
中場can ox
kondogbia
幾好

強仔助攻幾勁

問肥賓借文基路

聽日又有澳假，繼續努力

不過有球爆入轟禁區入波係幾型

在2012年歐洲國家盃分組賽對陣法國，高唱國歌後便開心地跑去自己位置，完全忘記合照這回事，使英格蘭隊賽前合照只有10個人

傳說中既左摩右文

有冇人覺得華Dee好撚好用

can ox你點連

我9擺陣
默契真係好重要？

仲要個紅衫係咁yap佢返黎

講個笑話,利記後防

GJ買佢返黎時覺得會水貨
反而第一季黎到最勁
之後就越黎越dup

睇到咸咗，以後唔反軒了

當然 啲人啲走位會打到你痴線 咁低既話

覺唔覺我利依家就好似上年歐聯風水龍MODEL咁,開頭都普普通通,最後先整壇杰野你嘆

我估今次爆學費王阿樂

兩邊都 on9

1314又唔係未試過
btw我覺得高普仲未洗得甩果d海鮮味

我覺得會係前場攻力問題,和幾場去到車路士果場自爆輸埋

屌，睇咗咁多年，乜都化

負負碌碌咁贏
遲早出事

冇計,10個煲7個蓋
搞到後面中前場又死火

毒果
竟然仲有人記得佢

打咩足球game都好
熱狗都想打包軒巨同lalala

高普都係盡做，fsg死全家

一齊加油

morata都借走 仲有咩前鋒？ 豬烏？

世三假9
基佬都冇咩機會出場

利po已死

80m轟落雲拿到啦

仲買前鋒？
買個閘又好cb都好啦 再傷就vvd一個人打架啦

冇架喇⋯⋯

80m加西班牙摩閘買de ligt

買鬼到咩

傷殘個女仔真係我鐘意果類型

一定要搞大佢個肚

仲FF買人？

買中堅/閘la
而家後衛得vvd高美斯jelly算穩陣 但場場出 遲早暴斃
前面其實除左10號 基本上齊腳 只係睇錯說明書
p.s. 純ff

你兩個痴線佬

dllm fsg

GJ掛靴了

點頭Can意甲開齋

Can子都識入波

一定要買前鋒
大家有冇留意近排對面901我地間中會吊傳
如果有個高速前鋒
1吊1接應就1:0

我軒成日做埋d dirty work 冇人notice到

去到對車仔果場爆 比世三撚爆

英超金球

仲要快得過沙拿？

usain bolt

比比鳥收咧
阿狗又黎料。。。

巴塞d收購做乜勁
又買老人家

Sky Sports報道，車路士將26歲前鋒莫拉達租借到馬體會半季的交易即將在星期一完成，馬體會並有約48M的買斷條款。

車路士當年因賣哥斯達予馬體會，而斥資57M收購莫拉達，誰知現在把替代品也連帶送去。

由真馬去車仔過冷河再去馬體會

又返工

馬體會去車仔過冷河再去蝗狗都有

人生踏入2字頭之後，時間的確過得好快，轉眼間就到30，一寸光陰真的是一寸金！不過塞爾維亞翼鋒馬高域似乎不明白這一點，即使明知自己不受重用，但為了享受高薪堅持留在利物浦，即使要與青年隊跟操亦似乎毫不介意，浪費自己的大好年華。

不過馬高域並非沒有突破的機會，他在17/18球季被外借至比利時班霸安德列治，開頭更因嚴重缺態而被排除出陣容之外。這正正反映他已失去熱誠，明知自己不受重用，更加應該好好鍛鍊自己，爭取表現博領隊注意，但他反而放縱自己，缺乏鍛鍊最終嚴重缺態，試問有哪支球隊會願意接收一名頹廢球員。原本安德列治計劃在季初買斷馬高域，可是交易在最後關頭告吹，安德列治領隊更批評馬高域本人就是導致交易告吹的關鍵。

報道指，馬高域與安德列治之間未能就個人條件問題達成協議，後者只能提供2萬鎊的周薪，未能滿足馬高域的要求。馬高域現時在紅軍享有3.5萬鎊周薪，如果轉到比利時就要減薪，不用做就有糧出，反而要做就要減薪。雖然他事後強調並非因金錢因素拒絕安德列治，但「明眼人」都知道是甚麼回事，斷估不是嫌比利時菜不合胃口吧！
馬高域的合約即將在季尾屆滿，沒事可做的他目前正在紅軍的U23打發時間，消磨自己的青春。球壇實在有太多「自甘墮落」的人辦，沙維奧拿、賓艾化等都是例子，助人自助，與其浪費紅軍浪費自己時間，24歲的馬高域倒不如盡快開拓自己的新路向，甚至轉行未嘗不可。

本身上2個轉會窗都可以請走佢

打死唔走逗人工

原來先24

石內卜走了

mkv 20m買返嚟
依家放出去都唔知有冇2m

郭姓空姐說，後來因為考量飛航安全，加上還有商務艙客人要服務，無法把他一直留廁所內，後來是座艙長幫他擦屁股，「擦屁股的當下，他還一直發出嗯、歐，deeper」，還抱怨沒有擦乾淨，最後座艙長幫他擦了3次。當擦完屁股，他還要求我幫他穿上內褲，我只好在馬桶還有他的大便情況、在他生殖器裸露狀況下，走到他後面幫忙拉起褲子，「你知道他是那麼大隻，當下我在他後面，就覺得逃不出去」

Chelsea have made contact with Barcelona over the availability of Philippe Coutinho, according to a report from the Express ✍

一返工 成team人戴曬口罩
我都係

GJ最勁都係樸茅+利記初期

Share 隊波黎等我到幫你執啦
Btw 奶西好撚勁

我都射左波

冇全100chem+每個人9chem以上 都唔洗開波 sosad

原來MKV得24
個時打機覺得幾好用
點知今集廢到打機都廢埋

古圖本身就係車仔

咦係喎

迷軒黨黨員全體蒲頭

好多都un吹

琴晚發高燒 一返到公司啪返2粒幸福傷風素先

好想奶佢對白滑淫腳

攞untrade 牙古路同if martial 做sbc

係姐姐面前啪個肥婆啦

Yes

唔好講笑
小弟第一件印名利記波衫就係費托
第二件就係古

晚晚大戰

一路奶要佢用塊球拍打我屎忽

點share
第一年玩ut 又幾好玩

screenshot

Cap screen 放上黎囉
好玩到痴線 會上癮
唔洗課金都好好玩

係咪有個apps可以連

反軒黨賴左屎未

Futbin

課金=戇鳩

fut companion

出列sir就正

沙拿文尼打開邊
如果再搵到個高速正前鋒
3隻快馬
雲拿就係依種
係完全冇衝突的

下面個個sub黎
好廢 冇錢 羅馬future star賣唔出

ox係80個隻 原來㩒錯左
打快速組織同反擊

中堅黑山啦

英撚中場好陰功

夏薩特近年來，在車路士表現驚豔，他是藍軍如今的招牌球星。在接受採訪時，夏薩特回憶了和摩連奴、干地等教練的合作，他直言自己讓這些主教練失望了。

上週末，車路士0-2輸給了阿仙奴，這讓教練沙利遭到了不少質疑。夏薩特對此表示：「我不僅僅讓干地失望過，我讓所有的主教練都感到失望過，現在我讓沙利失望了。之前我也讓摩連奴失望了，他們都希望我能夠攻入更多球，有更多的表現。下一任主教練，我可能也會讓他沮喪。」

咁快已經講定下任敎練
煙蛇

鳩執 用最少錢下呢個陣算係咁 唔知你想用幾錢執

想執中場先
個黑撚成日標波
條中場好易穿
得三萬幾
賣得出羅馬仔就多二十萬

話說發現英超兵數值都幾低

dllmfsg

想防中既係守波尼迪迪都幾好用

三皮嘢砌住lee隊先
包你打得好開心
又齊chem又快
你最好有2隊輪住打一隊打一隊放bench回體
你打dr多？定係squad battle
Futbin有得check價 我建議你sell左羅馬仔先再諗下點砌
依家冇1球都齊唔到隊好勁嘅（其實兩三球都未必得 ）

一開波果期用ndidi 截下波唔曳 但會比人撞死

賣左謝隊先有2球幾

D傳波
英超要skip中場啦

2球先得隻c朗
不過真係勁到痴線
咁耐得flashback ibar做到佢8成

dr

起手用過gueye唔差

D幾呀

CLS

棄GAME前用緊UCL軒,
出奇地好用

Fut好玩呀
不過成日中鉛有時都玩到好燥
買左隻if利雲 好好用

模組好 勁大判定

唔慢咩
利記中場係ut得費明奴（cam) bino(cdm)用得過

熱狗隻施素高又係痴撚線

當拉子冇到？

我課左
無晒心機玩

棄

除左華Dee, 洗佳亞同馬昆奴斯
全部untrade

整張Shadow就problem solved

無做

依家換到咩

禁區頂一有位就timed shoot
5*wf點射都有

金2好似係

dr唔係金2架啵 sb就係
dr係division幾架啵 我d4都好難打

D4 D5升降機

右上個個？d7咋

我好自豪自己d7

依家d5non wl 時間都有班痴線佬了

你用d快前鋒快翼 啱chem 兩嘢升到d6 la

有股做任癮
玩比利時球員入球贏波同future star入球玩左幾日
羅馬仔好廢

On9個個爆機隊 平均兩三場就撞到一隊icon隊

但dr啲icon隊好多都好廢

唔啱chem姐
你草d swap player 換包啦
又有機抽好嘢

唔識野

成日中柱好黑 有次打個全隊flashback既成場壓住攻佢結果射唔入比入一個遠射收左皮

係 試過唔少對icon隊炒到佢走場

Flashback ibra同史獨好癲

呢啲平常事啦屌，玩ut就預左

D大陸仔先係

icon隊先岩

史獨兩星腳
Ibra就真係屈啦不過難砌最多8chem

試過佢入兩球之後衝角球旗
之後反杯佢四球 下下衝角之後佢走場 再PM屌柒我

屎獨bug bug地

試過有隊icon打到8x分鐘
佢輸pen
未踢就走場
計我和

分組對抗=dr 呢個對其他真實玩家架 難打好多架

呢隻屈咗好多集
今集算差咗

上星期先開始玩timed

打算買隻利杯放係公司枱

Dr 同sb d 獎都唔錯
D5 打3000分已經有30000
Sb e1 又有三萬+2個rare mega pack
入面d team fitness又賣到1k一張 （兩pack大概10張）
所以一個星期100k 其實唔難
間接講左今年d貴卡點解咁貴

同事成張Gerrard既印字貼左係partition

最初都唔玩TIMED,
但耐左就發現真係唔玩唔得
不過用慣左之後玩PRO CLUB都屈晒機

DLLMCH FSG

係 健康射太癲 唔移龍都輸8成

FB史獨屈到

屌 仲練緊 交屁成日唔中龍

咁高調

邊到有D靚既旗, 成支國旗咁大既
官網果支好撚7

而家仲係六脈神劍 一時時綠燈

Dr 打ddg好似好難射得入
有冇得搞搞佢

線燈俠幫到你

成日做啦
可能慣左禁r1 搞到慢左射
但唔禁又冇角度俾佢輕鬆撲

我都貼左成張This is Anfield poster o係位

邊到買 有興趣

公司有心懷傑志嘅小頸巾
屋企房門print左this is anfield係門口

應該係官網喇

買多個小心地滑牌

飲水個啲喎清
官網

我部7+, 用左兩年幾依家半打柴
想換機又唔想無左Touch id...
用D銀行app好唔方便咁..

咁買8+喇
個spec都仲可以頂好耐下

減幾多先
本身成皮野要減幾k先考慮

Liverpool are expected to become the first club in the world to report an annual net profit of more than €100 million (£88.3m), according to new estimates.

net spend boy

DLLMFSG

廢機減幾多都係廢機，無突破性發展都係吸引唔到人

要book巴士慶祝

今次真係奪冠啦

人地暴聯皇馬果啲唔係搵好多架咩

佢地駛得仲多掛

The calculations come after a Uefa report on club finances hinted Liverpool have broken profits record set by Leicester City in 2017.

原來對上個record係李城

邊有爭冠球隊會咁

李城

利迷：爭冠 (英超)
球會：爭冠 (profits)

雙冠王

見到班主表現咁好
反F$G黨肯收皮未

屌 公海為咗何蛇格劍

撒咩退

賺咁多 買人未

何sir話利風水突破足球理論

CLS,e d位拎第1都唔知好嬲定好笑好

曼post個topic咁似以前親親daddy

唔好成mon我個post

留意到好多人足支持何sir

手足

想知Fut DR對面成日走場
我係咪會少左分

係今次個對手太7姐

主動衝出黎7，用反駁金字塔黎講，佢地淨係笑9人，又唔用論點論據黎批評何sir

係 佢一尾話人乜都唔識鳩up
但又無論點 究竟係邊個位鳩up 係想格劍既就比返d 誠意 下下人生攻擊無咩意思

成日打到人走場

攝影師玩鳩沙短？

何蛇都咁多信眾, 真係

唔射又點會有deflection啊 何蛇又唔講下利物浦射門次數多水晶宮一倍 又唔講沙拿識得捕位執雞 而且第一球都唔係易射 只要唔符合佢既足球理論就一定係運氣 有無咁自大啊

琴晚啲人唔知做乜鳩
我上半場入一粒就走場
好似有兩三場都係咁 係就係當贏
但係啲分好似少啲咁

1億

加多個EPL Asia Trophy 好唔好

我唔太認同佢叫文尼沙拿拉邊
一黎猁中場咁弱吸引唔到對方防守，邊有位俾翼拉邊
倒不如文尼沙拿放囇中間吸引對方兩閘收去中間
再吊波俾robertson taa//milner 做配合/傳中 靠禁區人數優勢入波

平心而論 我有聽琴晚sportsyeah 有一點講得好中
何蛇話三中堅不能主攻 係太過拘泥係陣式上
牌面上打433嘅廢中 都會係控球時轉三中堅

其他笑鳩何蛇 又冇justification就不予置評啦

翼拉邊應該要好似曼城咁雙攻中先得

成日叫沙拿拉邊
拉邊嘅話第一球邊有得捕位執雞入

佢都有講呢點 話高普叫曬啲人入中間等運到執雞 唔入就老鼠拉龜 入就話係負碌 佢講曬啦

佢有解釋沙拿第一球執雞係VVD 企個位根本無可能傳到比沙拿，所以精工後防暫時放空沙拿係合理戰術，之但係VVD 起腳射仲省中人仲彈咗去沙拿度，完全係運氣幫咗利記沙拿入呢一球。

F9個球佢都有讚F9犀利，但其實F9射波個角度其實麻麻，門將都封晒位，點知又係省中人改變方向入，何蛇話唔敢話呢球係靠運氣，但運氣都佔有一定成份。

米拿傳中個球，何蛇又覺得係精工門將太柒，就算沙拿唔衝上去執雞，個波都入硬白界，對面派膠先入到波，就有非常大程度嘅運氣。

惟獨最後個球何蛇真係讚個組織，之前文尼成場打中間，到最後個一刻起偶然打返左邊入波，何蛇話利物浦應該係要每一球入波都要似文尼個球咁，將正確嘅人放喺正確位置，基礎正確先唔洗下下靠運氣。

何蛇一直都話利物浦人腳係齊係夠係絕對夠級數拎冠軍，只不過廢中鳩排陣，令到陣腳大亂，但偏偏咁好彩好多-6波幫到利記維持喺榜首。講真，何蛇講嘅嘢同呢度咁多位咁專心場場睇利記嘅手足講嘅真係大同小異。

因為打FIFA既話唔拉邊就好難打,
文尼沙拿咁快梗係係邊路鳩跑

何蛇信眾

同埋依家再將陣式講到咁死真係無意思,
好多人都提出左比賽入面其實經常都會3,4後衛互換,
甚至進攻同防守都已經會唔同陣式,
例如廢中進攻會係4231或者433為主,
但守有時會係4411 或者 433

曼城上一季都近乎單攻中，打法同今季利物浦第一場打西咸好似，不斷講拉邊係因為對面擺鐵桶的話，唔拉邊引開防守就一定製造唔到空位。

其實拉邊嘅必要程度都唔係何Wayne 講先，細個睇有線，何輝，江忠德個啲非球員出身嘅球評家都係講唔拉邊就好難帶出空位，記得個陣係摩佬教波圖贏歐聯，之後個個跟機擺鐵桶死守，拉邊一說先咁盛行。

唔拉邊唔係唔得，但真係要運遠射，或者有運氣成份嘅波，例如省中人改變方向。

都半個啦，個陣睇波真係好少留意戰術，聽完佢講，睇波係開心咗嘅。

同埋時代不斷變，好難用舊個套屌新個套唔掂，好多人話巴西當年用3中堅主攻，但當年根本防守意識都同依家唔同，好難一概而論。

車仔最掂 歐霸歐聯 最多足總杯

我同意佢對於入球既分析，不過唔同意佢既論調。足球好多野都係unexpected架啦， 唔可以用曬運氣黎解釋。球員個人質素，狀態呢啲都好重要，我就唔信對面中堅會夠膽40碼射埋去，亦都唔信佢地會全部把握到利物浦入果幾球。咁岩高普用既戰術唔岩何蛇心意，而何蛇又經常鬧高普，好難唔令人懷疑佢係想discredit高普。運氣係有，不過無佢講到咁誇張，又八字又性格，傻撚左。

不過多啲格劍都好嘅，睇波先會刺激啲。
其實我地啲蟻民喺度鳩嗡，自己有一套拗餐懵；教練團隊又係有一套喺場上鬥餐死。
格下劍先會令大眾投入啲，但純粹人身攻擊就無撚謂，又小家又無品。

係 記得睇過一個分析
垃圾利一個下半場轉咗3次陣
由433轉4411 再之後轉343去進攻
防守就用442去壓縮空間

基本上 而家嘅比賽係不斷變緊陣
教練閲讀球賽嘅能力係十分重要

何蛇算唔算令到利子團結一心撐廢中

的確buvac走左係成績好左 你又吹屈唔漲

到左Dubai?

大把人屌廢中啦
基達文尼錯位，米拿冇人幫
由開季到以家都--66

就算放k8靠左邊 都唔係叫佢落底 cut in
冇身型冇速度

幾d人擺岩位就贏波
呢d係咪最初級既足球評論先會講得出口

上場bench唔夠中場中，唯一lallana都用黎換左傷嘅fabinho
平時領先後會4231轉433
咁軒就可以去邊路幫米拿

上場被迫keep住4231 如果軒走去邊路幫米拿 中間就會空囇

大腦走左之後今季進攻同防守陣式變化多左 同埋換人臨陣應變好過之後
仲記得上季廢中柒左好多獲都好硬頸咁最尾嗰段時間要死守就擺三中堅衰收尾
雖然今季開季都睇左好耐交屁打10號位

Paul joyce話之前換人要同buvac商量 宜家唔使

何蛇係迷軒定反軒？

呢個唔知
不過都幾有良心 反摩反懦

呢d基本野啦

唔通石內卜識黑魔法又話你知咩？

超典型glory hunters獌狗一隻
聲稱費sir退休前係愛獌
費sir退休後變中立球迷

Well said bro

含撚啦之前成績冇咁好個陣又話高普冇左大腦死撚硬 一定收皮
依家做乜又轉口風呀

強隊打弱隊不嬲都會靠運氣波開記錄/贏架啦
林柏特以前一季都唔知入幾多球折射球 弱隊泊大巴自然要靠遠射 遠射得多自然多機會出現呢d所謂運氣波

好似依條片講
初期我都有聽
後期越黎越走火入魔片尾又不斷叫人點廣告
我感覺質數差又太搵食

扮乜中立 最近幫蘇b起機

即場果陣利post唔係個個都話-6好運咩，做咩轉哂口風

依家論調係：-6都係實力既一種

季尾連敗跌埋出前4

大快活無肉$40餐+湯

劇本is ready

上年都係依段時間越踢越火的

今年依段時間會越踢越沉

岩岩食個四寶飯都要40$ 食完都唔飽

食緊齋白粥咋

平時食得肥野多
要清腸胃

基達放左邊我覺得都係權宜之計,
本身我地打開433佢就係最重要既一塊拼圖,
後尾要就BINO先打多D 4231,
今年捱埋佢長遠睇埋出年先

落底真係 完全發揮唔到

明明都係同一批人
點解唔排番上年咁,攻中位俾keita打
今年真係主力靠-6波打下遊,但咁樣可以打到幾耐

keita根本都唔係踢開攻中

但更加唔係踢翼

所以我地依家打4231既話其實放佢落邊個位都係唔順

比較下攻中算最好，派下牌

所以4231可以俾keita試下攻中
甚至'2'個位都可以試下
點都好過打翼

踢翼簡直仲離譜

基達睇過佢咁多場佢場場都踢到隱形

開季ok

上場無隱形啦
睇到谷鳩氣，攻守兼無

lm

擺2咪即係玩9球迷
基達無防守加

除左第一場對西咸踢得勁之外無一場對佢有印象

集中力唔夠,
可能德甲無咩人迫你,
英超隊隊都狗衝

如果keita黎緊呢兩個月都仲未上力，即係前後等咗佢差唔多兩年

其實個4231先開發無耐 我覺得都要時間球員適應既
Kieta 左 都小 正選比d時間 閘位拉最邊 左右翼唔拉太開 岩岩同鏝調轉
鏝翼拉 閘埋中 利係雙閘拉攻中做配合

其實情況同佐真奴有啲似，但始終覺得基達比較大膽瀟灑，只係夾硬要佢打翼打閘之後屌佢水貨，我覺得唔公平

I respect the way you handle it
禁留言禁得好

4:3果日我係現場睇好欣賞水貨 俾人追平2:2之後佢仲鼓勵隊友繼續去

呢類型係咪即係靚女

隊長材料

意甲 定 德甲 水貨？

意甲水貨

享利c朗走後英超近10年最強果個

我都係覺得so7勁d，水貨仲未有果種一拎波射入硬果種feel，太多炒飛機
佢係以量取勝
你試下將1314個so7放落今年隊利到，喂都喂到佢嘔，破紀錄不是難事

沙拿實力上連蘇七車尾燈都見唔到啦

我覺勁過so7
so7咩都好就係速度慢
我鐘意速度型
睇波屈速刺激d

得罪講句，你將個正前位換左kane 華dee e類把握力勁既，得失球肯定輕鬆+10粒以上

得罪講句 前面把推力有咁好
對big6 已經全部贏曬

得罪講句，你將個防中位換左Kante 費癲 e類防守力勁既，得失球肯定輕鬆+20粒以上

今季聯賽失得13球炸
仲要2球ab派膠
最多比你+11

S7 其實唔算慢, 不過放喺呢隊又水貨又交屁又張伯倫,
仲有高美斯+VVD

但係當年咬咬射得傳得扭得仲迫得,唔識傷
係費奴2倍強化版 放喺而家得失球隨時唔只+40

J完喇

點解上場冇人屌龍門

呢類=白滑有樣有波有腳

後防責任大過AB多多聲喇下話
上場馬貼我以為係老虎黎
無喇喇標失幾球比人打反擊

後防崩潰

三球都係 冇跟人

我都鍾意呢類型

見人靚少少就話係鐘意果類型

所以唔可以怪我地女仔中意有錢人

S7踢緊文尼個位啦
果陣playmaker 黎

完場有幾個迷痢屌到啪啪聲喎
仲話如果係敵機一定守到

自從打4231 發覺前面冇塞車，又好似破到密集，唔知係咪錯覺，只係入球少左

Keita未適應啫
佢身體對抗低咗少少
但波底好，俾d時間佢，佢會入好多波
歡迎binc

重點要 邊爐 沙基利 都出

其實都唔係要佢打翼 左邊CUT IN根本係當年古踢果個位
而佢控波傳波走位都冇先比人屌
絕對唔係位置問題咁簡單
唔通真係打機咁放個唔同位連控波傳波能力都會跌咩

咁撚多如果

Degea 都會有佢柒嘅時候啦

成日想引晒對手MARK自己, 先傳俾空晒既隊友,
結果拖得太耐

晚晚挽周

我要你 即刻 同隊長軒道歉

On the other hand 老虎也有勁嘅時候
今季入咗球掛網波

呢樣係想佢做, 但點知引完人埋黎傳唔到結果回傳/夾硬傳失左控球
而且走位太少, 成日企係到唔知做乜

果球真係嘩出聲

引渡

而家基達打翼唔夠速度唔夠身體對抗性
爆唔到落底又冇吸大位遠射
結果只可以喺邊路駁腳
所以佢最後就隱咗形

季初基達有表現係因為佢仲係中場
打433最適合佢
4231最適合基達既始終係攻中位
打2既話其實唔係唔得
不過就可能要軒傍住
等打弱隊唔敢打壓迫齋死守都可以試下

個人其實幾睇好基達
希望佢唔好成為失敗收購

又贏

龍門都有得屌？ 個3球是旦救到球都已經係神救

咁我又真係幾Appreciate 軒隊主場對巴黎同上一場對精工嘅表現嘅

我就情願細波應救就救總之嬴到就夠
大波先上身

ut真係on撚9
次次臨尾輸遠射

手足咁得閒呢個時候打機

美帝

就快60日
3月再加税？

shift
想買allison算

Source?

Btw, 今日好似係good day,
個4000蚊派到人人屌哂鬼, 跟住三隧分流跪底, 之後呢單又即將發生咁

個四千就算吧啦，真係當香港人乞兒
又比澳豬笑

唔係咁好用
用緊OTW版 成日輸埋D鳩波

我都用緊 貪張卡靚

Source 係地鐵新聞報導

派黎真係真心on9
想當年6000蚊, D行政費已經好勁 講緊o個陣夠秤就有 (o個陣讀U一野轟左落部電腦度..)
依家又要限依樣, 又要check o個樣 個行政費一定仲癲
我真係諗唔明 派錢根本就係諗唔到點發展好 又怕比人屌 所以想shut up and take my money就算

十日有八球都輸禁區頂 成日比人屈遠射
用緊kepa

又冇咁誇

kepa好撚勁wo, 不過我都係用ederson
其他alisson lloris cech用落都唔穩陣

屌ab 果班應該要場場clean sheet

早排打DV見到隻真利
成隊都係IF 既利

我又唔覺基達咁差，係d速度節奏跟唔上英超

派4000但行政費仲多過派錢總數

鬼咩
777要突顯自己同鬍鬚唔同,要有理財新哲學
於是就要整色整水,突顯自己非常惠及基層,
但結果捉蟲入屎忽
成件事咁樣派法都ON撚9, 又要填表又要審查
金額已經唔多, 仲要行政費可能仲多過派嘅錢

屌你老味, 不如統一派撚咗佢喇

統一派咁簡單，個1.7億點益自己友
請大把極高級極高人工合約工，拖慢來處理成個派錢動作，呢堆臨時工有無利益輸送，就你知我知啦。

政府做嘢做鐘意用高薪請啲退休元老返嚟做顧問，朋友間公司接咗個JOB 幫一個政府部門寫新System，個部門搵返個退休無耐嘅阿伯返嚟日日飲奶茶睇報紙，再定期同班外判IT仔 (我朋友) 開會鳩嗡...然後好多要求，個顧問拖得就拖，拖多一個月就收多一個月錢，有咩唔好?

呢啲利益輸送，政府腐敗到咁，都同中國完美接軌

根本唔撚想派，係比人屌下屌下先至屈服要派，仲要拖足咁耐
又想做強勢政府又唔敢得失建制派市民，同cut 60歲綜援單野一樣

特登拖一年
印唔夠form
派錢條件苛刻
填form+要求副本煩鳩你
嚇鳩人話填錯資料唔單係喪失拎錢資格而係會犯法

就知佢幾唔想派

賺咁多就買人啦屌你老母

衰啲講句 見微知著
人派錢 佢派錢 佢派到個個屌哂鬼
開左個頭 又想縮
真係只此一家

97年後 呢個政府係搞咩衰咩
傳統四大產業 同佢無關

六大產業
郵輪碼頭
創新科技
美食車

同中共有關的搞唔好
有啲同中共無關(可能)都搞到成劈屎咁

sala

根本一個政策係唔應該單純派錢，派錢係冇意思
政府大把錢，但好多正經野都冇搞
人工島就想一野轟落去，真係痴撚線
不過政府不嬲都唔係以民為本，咩都唔洗傾

利 3年2冠

15/16
17/18

唔知今年會唔會 4年3冠

yes 單純派錢無用
應該攞去令呢個城市將來搵錢多錢

人工島都算 起碼見到個產品
創科局果500億 都唔知去左邊

波台成日話利子怨婦
但現實怨婦個樣係點嘅呢
望下林奠啦

利外

卡迪夫
哈多士
富咸

應該都係呢3隊

馬航又黎了

希望無事

又一日無收到見工電話

益大陸人佢就叻
放寬大陸人簽Visa既資格佢做得快到

人地創科咪研究左整個webisite去處理派錢要年半囉
佢整果個site識得出埋錢架

迷軒黨上水

好羨慕
一世人打工都未試過hea 做
好想做吓呢d

唔好有出事阿

依家係玩鬥快搶哂庫房d錢，係人都知大陸爆煲香港就仆街

暑假賣哂 FSG 又然

沙狗走？

再係咁全隊走

the best selling club in the world

Leah gotti

基達睇死佢係大水貨

失敗收購

嘩屌你
上緊 lecture 以為係啲咩利訓練片，差啲開咗

大大個pornhub 唔好扮無知好啵

想j就j 啦

網上交4000蚊表都無，創佢老母科佢老母呀

廢中黎到之後 都好似冇入過咩水貨

卡膠

基達跌左幾多

咩係pornhub

發覺廢中咁鐘意扔d後生仔去踢閘位

比啲信心基達！

米拿
體能黎計佢都好後生

後生仔想上位 唔通去踢沙拿費明奴個位咩
閘位唔夠人 有得踢已經好好

鏝黎緊10日3場
我地10日1場

連基達都要頂下閘位就知廢中根本唔係真係要閘
所以真既閘佳尼就算留係度都未必出佢 大戰另計啦當然

老野唔夠體能 打唔哂成條走廊

邊爐季初都係咁講
沙拿係熱身賽比人咁講,E+鞭到屍都爛

留名待bin

有無手足做咗Gomez sbc
用落如何

想做 但d錢比隻Michael keane lock 住 同埋untrade 有d卻步

我都有幾隻michael keane
自用又得放又得

我反而卻步係因為佢jumping同 heading好差

神軒幾多億?

利post馬丁露乜鳩

學左奶西兄 OT到宜家先走

icon級但唔係icon連 真係窄左啲

我到左屋企啦

係 但連到VVD 同牙樂

咩貨幣？

人地兩隊波 驚西咩

都係連VVD同Walker/TAA架啦

vvd升到億半未

Yes 仲係1516

如果佢係巴西人,應該上到2億

1718純利一億歐，全部買遊艇，買人？食得架？
同香港政府一樣，儲備用黎起大白象益支那啦，民生？食得架？

利係ut條後防線好好j

我放棄了 留錢買blanc 快L d出月巴sbc 比我走減d Michael keane

相信基達係水貨，因為稀基達！

£

用緊 2.幾m既後防

用緊taa同toty vvd?

早果排好似有人講呢個高齡 fans 睇利記波會啱會激鳩死，佢真係有去睇早兩日對水晶宮

直播都有影到啦

Liverpool could be set to break the world record for pre-tax profits made by a football club, as they look set to break the €100million (£88.2m) mark.

Red Socks又有錢買人

if 啫喱
sif vvd
sif fabinho
fs gomez arnold

一隻都買唔起

我都覺咁打仲好 屌19何sir講黎講去都三督屁竟然有死忠

來來去去都幾篤屁 用字都係

千萬唔好拉咁邊多片
我地2翼就係少拉邊先唔傷
就拜仁個高文季初係邊路比人鏟傷
咁就長休6-8個月

仲要好日唔出事,係岩岩好E場先整獲4:3玩9佢

廢中真係好靚仔

對閘麻麻

好難決定

再近d精工沙夏
太邊硬破爆會比人惡意狂鏟
你1場比人鏟幾次你今場唔傷遲早都重傷

點解會有人信何Wayne？

沙拿

玩到風水 點信

taa都麻麻？

台長，今年重有冇得再涷？

Walker夠做
同埋模組麻麻

理撚得佢啦 5x萬買用到tots都仲得

好慘
破球會紀錄身價前鋒準備黎英超點知
點解呢幾年飛機咁危險

伊美利安奴沙拿剛剛先成為上半季歐洲最高效射手前十名

年年未到Tots就棄咗驚

我都係 所以炒價照買TAA 因為我知好快會唔玩

?

卡迪夫城17m簽返來的法甲前鋒

好多人抽緊利

不過今年可能玩到尾 咁多活動

真係未必有

可以洗洗羽絨了

凍完？

想入場轉taa打雙cdm做派牌個個
有無巴打試過用佢打防中

我覺得係
暫時睇去到新年都唔會好似今日咁凍

Fm 試過走上走落成個全能中場咁

美帝好能凍

今年最凍都唔係好凍

係 睇下2月中同尾會唔會凍下

今日都唔覺凍

真隊長

上年fm佢助攻助到聯賽30個 底線傳中就有

如果又做gomez又買taa就清倉

最後機會2月頭

有愛做咗買咗

點解咁講?

9up

巴打taa有冇食評

利記奪冠最後機會 5月頭

卡迪夫城真係好慘
破球會轉會費搵個前鋒幫手護級
咁就冇咗對士氣一定勁大打擊

Sbc 砌完100%後悔
Taa 模組唔得

啲廢人數值加左都係廢人，用完班租用future star後感

即係打career mode
升左幾多d數值都好似冇勁過咁

沙拿乘搭既飛機失踪，
生死未卜。

去左搵維猜

唔好咁口賤 一陣又比人cap出去

嬲嬲地玩左成日ut dr
唔知比人入左幾多遠射
30幾碼世界波都入過
仲要係個shot71既中場

幾正 但係真係衰模組

屌你老母死出去啦

mendy militao好勁

有冇用過sif sandro
想搵佢同mendy比比
要夾chem :0)

mendy好啲

好想要真隊

賣toty vvd就有啦

唉，應該九成出事，希望南特同卡迪夫城球員盡早渡過哀傷

口臭撚

開新ac扮利撚？

死開啦 邊撚個呀你入黎利po

上個月尾先入坑
望住啲啦子，聖誕費奴好葡萄

而家鳩美斯任做左一個已經破左產，一定做唔切

兩隻有齊

點解隻交屁食shadow

果時唔撚識，見有野就畀啲人食

廢中個三連擊

我果隻食sniper 好好用

遲D睇
起身推一推

一個月d卡已經咁勁

F$G又維穩

屌你老母FSG

個伯伯無事好感動

差d害死人

幻幻期Ox 好勁

太易傷

踢法喜歡爆人，所以....

取消貿易會議真定假？
即係提早支爆 唔洗等到過完年

Gomez唔好用?

如果唔係想全利
就唔好曬錢啦

Ox子2月尾resume full training

咁差 衰咩野？
其實要做又唔使太多錢

唔明 玩全利點解要玩ut

好易咩
覺得scb d任好難做

四月可正選

我唔係全利 係見stat幾勁

我多硬吹啫

卡迪夫城新援伊美利安奴沙拿，在飛機失事前的語言短訊曝光。

1月轉會市場由南特加盟卡迪夫城的阿根廷前鋒伊美利安奴沙拿（Emiliano Sala），乘坐的小型飛機周一失蹤，搜救人員至今沒能找到他，相信已凶多吉少。他出事前在機上的最後語音短訊曝光，「弟弟們，你們好嗎？我看來凶多吉少了。我的飛機看來要墜下了，我在去卡迪夫的途中。」沙拿在家庭WhatsApp Group中，斷斷續續講道。

「明天我就會跟新球隊操練，看到時什麼情況吧？……弟弟妹妹們好嗎？……如果1個半小時後你們沒有我的消息，我不清楚他們會不會派人找我，因他們不知道我的位置……爸爸，你不會知道，我現在有多害怕？！」沙拿透過語言短訊續道。

從上述沙拿給家人的短訊，可見當時小型飛機已經出現異狀，他和機上的人都知道情況不妙，甚至已經打定輸數。沙拿1月中以1700萬歐元加盟卡迪夫城。

真係估唔到keita仲未適應到
不過高普又係膠
係咁要人打左翼

三隧分流議案「煞車」 陳帆認未獲足夠支持

但時事台無人講

見到出面個Post真係痴撚線
一係就一大堆假膠扮利話英超只可以得一個沙拿
一係就揸住一條不知名Twitter係度無限量放大
D垃圾有冇咁撚無腦呀

波台

5月奪亞

岩岩黎個陣比人話係黑氣石

留意到條不知名Twitter叫futbolhendo
估唔到反軒要出到呢招

Sbc 上futbin有得抄功課
係貴姐 近500k 又冇得賣返走
買binho 都係250-270k有新嘢仲有得賣走

早知申請多幾個ac 曲線反軒啦

做第二d算啦唔好曬子彈

vvd個個係咪勁難做

用過啲利球員之後係咁輸波 然後跌division 少左錢買人 最後又係要賣走佢地先玩得順啲

因為佢黎利嘅第一場就係我地輸比鏝5:0

你新手 未齊隊
好多嘢要up
用Maintain cash flow/保值嘅卡好d
Untrade 如果你upgrade 就完全唔用得 又換唔返錢
如果真係想用 就用87 vvd 都係400k 又唔洗砌
同埋up 前之後先up後

成隊利記得vvd上到大枱
粗用就salah firmino fabhino
平價龍 就alisson
沒有了

Fabinho真係唔錯 我覺得好用過Kante
Ederson好似穩過alisson
不過左右閘真係低得好過份

有冇邊個scb抵做

平平地玩下英超窮撚陣先

依家冇
送pack果d就做得過 因為一定回本
球員就 除非有愛/好平
如果唔係就慳返

有幾錢呀依家

琴日嘅事，只不過係奴才派對紅隧加價扮下扯火

，實質同梗妹仔特首鬥氣，同埋區選前拎票之嘛

加埋未轉前阿記比我地數
好似2場輸10球

大龍鳳

50k 羅馬仔狂跌價+賣唔出

Source

美國已經否認了

彭博周二報道指中美在知識產權問題上難以達成協議，加上《金融時報》報道美國拒絕中方提出本周召開貿易談判預備會，再度引發市場憂慮，美股低收，道瓊斯工業平均指數一度跌逾400點，收跌301.87點，跌幅1.73%，報24404點。標普500指數收跌37.81點，跌幅1.42%，報2632點。納斯達克綜合指數收跌136.87點，跌幅2.23%，報6997點。

9咋
張九零

希望bino 同 keita 都好似ox咁
先差後勁
先屌後讚
先苦後甜
組成英超最堅中埸

張 基 邊 三人組

我願意犧牲自己俾神軒打正選

OX其實玩完左
傷太多太重
下季又係基本傷3-4個月

阿仙奴日前宣布，德國籍引援主管（Head of Recruitment）米斯連達（Sven Mislintat）在2月離開球隊。BBC記者David Ornstein在個人Twitter表示，球隊目前有可能找尋新的引援主管，而在雲加（Arsene Wenger）執教年代負責於西班牙、葡萄牙地區球探工作的Francis Cagigao，將會成為取代米斯連達的人選。另外，球隊亦有邀請羅馬的足球總監蒙治（Monchi）擔任技術總監的想法。

多特個首席球探去左阿狗一年就唔想撈
反正都唔會買人

係兵工廠果陣都成日傷

一轉過黎就比鏝炒5球

準備換埋aa

叫個球探過黎利啦

一係唔好賣住等佢冇供應再升
一係就係搵底價（futbin)賣 set buy out price

軒嘅全盛時期已過
未來係
張基邊 或
短基邊 或
張母邊 嘅年代
軒可以坐bench 做後備

陰功，做入三球個任做左三日，由二十萬跌到十五萬
唔通要用老母中場同佢link黎用住先

勿認真 我迷軒
Btw 邊適應後打防中係幾好
防守ok 俾波ok
有埋遠射同快返d就屈機

差你囉

跟緊神軒學手術刀
學成就bin你班仆街

跟軒學返得德甲了

又反 要不是軒隊照顧 上場打精宮完蛋了

勁到拜仁都想買

荷甲差唔多

又反

隻doucoure打防中唔多掂 attack workrate high
成日衝上前

買個77dejong黎link lozano好唔好

可能真係廢 冇人用
之後會再跌
我係你會今日快放
聽日過4點派曬d pack 執d啱自己用嘅人
沙拿都係17/8萬
老母link得6 chem 唔好傻啦

你平平地買隻mahrez好過啦 nif都好用到癲
你隻lozano得幾chem

好啦 考慮下mahrez
我愛將lozano

中場放題

冇錢入UCL live fabinho 用佢黎zip位 , 果陣做好多untrade 英超人，英超任易到，解晒就換住呢隻先

英超防中，假設堅持唔用獌，除咗簡迪同Fabinho真係無選擇架啦

發覺公海對個利字好敏感

儲錢買walker mahrez先

利是原罪

係，我打wl 之前用gueye tim, 4231 我控d 防中都係stay back 靠塞
同埋都係打14 win 就由佢

用gueye搭啦子超好彩20w 場場大巴防反 成隊都係垃圾黎

啦子唔知點解遠射黎講好順手

ox好順

Ox直頭cls

獌有防中好用咩

重現對鏝個球

射到啪啪聲

20win

依家改咗版，改弱Timed Finishing 同Finesse Shot(不論Timed / non-timed 都改弱)

有無師兄已經改做球球勁Bang 埋佢，唔撳R1?

利申: 舞唔掂Timed Finishing，但照開照練

比人bang入左好多球

係Pie & Tart買左個apple pie做早餐
我老細問我咁早食唔怕流咩
我心諗，望下你自己個身形先啦

其實你隊波用5萬都up 到好多嘢

如果唔係一定要用英超就用lee隊
平靚正26k 搞掂

如果唔係就每個位up la(當你唔賣）

陣：用返433/433（2） la 依家可以in game 一鍵轉陣
上youtube 有教 chem重要d
St: laca z 4800/ 用返vardy
Lw/lm: felipe anderson 1500/martial 你有啦/son 10000
Rw/rm:lucas 1500/黑世三 6500

中場
Cam: mk4800
Cm: alli 5200/kovavic 2100/fred 1700
Cdm: gueye /hehe

後衛
Lb: mendy
Cb: 熱山8000/papa 4700/ 雷斯3000/ bailey 1000
Rb: 華西4700/pereira 1300

Gk: alisson 11.5k/kepa

聽日四點派彩可能平d

E3

今季同上季混合版

唔係反領已經好好多

唔係蕃茄蛋就收貨

反領真係好反智

茄蛋仲反智

thx ching
save低先有錢再買多隊輪換
暫時玩住英超先
邊個黑世三 sane？
買過alli,anderson
好似唔係好岩手感
alli帶波好頓
玩ut先知英超球員數值好低

拜個早年

黑世三好似係韋禮安

你怎麼捨得 讓我的淚 流向海

高普多番強調冬季轉會窗一動不如一靜，加上以往一月買人嘅往績，與及大隊去咗杜拜「度假」，一月無人加盟相信都塵埃落定。但絕對唔代表轉會工作會暫停，因為綜合坊間傳聞，利記已著手為夏季轉會窗預留子彈及進行部署。

先講講清洗名單...

卡利奧斯最少會繼續外借多一季甚至被買斷，米奴列幾可肯定夏天真係走人。

後防方面，失寵嘅佳尼夏季應該會走人；約滿嘅摩蘭奴多數會重返西甲；其餘大部份會保持現狀，但馬迪普亦可能會被清洗。

中場方面，拉蘭拿前景未明，已屆三十及傷患困擾加上人工唔低，可能暑假轉會都唔奇；馬高域肯定會離隊，其餘年輕一代肯特、伊查尼亞、奧祖、蘭度爾、捷利維拿都會係瘦身對象人選。

前線方面，丹尼‧英斯將會正式過檔修咸頓；奧歷治勢離隊尋求更多上陣機會；之前盛傳有可能獲留用嘅史杜歷治照目前情況黎睇，離隊機會大過留隊。活賓預期需要繼續外借成長，反而威爾遜就要睇季前賽表現再作決定。

至於綜合網上較為可信嘅消息源，利記密謀夏天有幾單「大野」會發生。最主要重磅補強位置係前鋒及攻中。

前鋒人選近期傳得最多係添姆‧華拿(Timo Werner)，但傳聞指要與拜仁慕尼黑爭過；攻中人選未有熱門人選，最新傳聞有賓菲加嘅菲力斯(Joao Felix)，但未有可靠消息源提過，加上轉會費傳聞非常高。而多個利記記者都強調利記再次考慮費基亞嘅可能性係接受零。

至於其餘補強都係加強後備力量為主，要添購後備門將、後備左閘、後備右閘、年輕中堅等等。傳聞中年輕後防睇中英人新星基利(Llyod Kelly)。中場位置就要再睇情況，但近期利記再次與施連斯基(Piotr Zielinski)扯上關係，或者高普真係欣賞呢位波蘭中場球員。

係都清懦夫

sala原來係南特同雲尼亞尼合作過

夏乜撚野天呀
到時星散啦屌

Next year ...

冇左m18同懦夫就真係星散喇

仲要清埋米同卡
屌字頭係咪要收皮了？

我驚我會加入屌字頭

識唔識健康射
識嘅話lee2隻都好勁
Rashford太鈍啦咪搞

有排冇波睇

ox二月可以full train

好少入黎 轉會有無d咩新聞

無灑屌字幫既利
下季最大幫派會變咩

仲夏天買人
今年無冠，夏天走哂啦

大聲d!

迷軒黨

英撚都比人清得七七八八

who
rashford幾好用喎
martial反而麻麻

Martial禁區cup右腳cur遠柱係幾好用
但係個個對家都封死佢右腳

係 得馬一招

【HENDO！】

軒達臣今季平均每 90 分鐘嘅 Ball Recoveries（奪回控球權*）數據，係全隊最高...

Hendo - 8.46 p90
Alisson - 8.09 p90
Keita - 7.03 p90
Robbo - 6.96 p90
Milner - 6.77 p90
Gini - 6.36 p90
Gomez - 6.1 p90
Trent - 5.51 p90

Source:

*根據 Opta，Ball Recoveries 指雙方未能控球時取回控球權，或對方控球時成功奪取其控球之數據
This is where a player recovers the ball in a situation where neither team has possession or where the ball has been played directly to him by an opponent, thus securing possession for their team.

大勝吧 迷軒黨！

隻ubtrade if martial廢到喊 陣下拎黎做sbc好過

咁失去控球權呢

keita

仲有咩好做

我琴日睇到都唔貼出黎
你咁做叫班數據撚點駁

左翼我都係用番Rashford/Zaha順手d

用緊聖誕狜

用心良苦 希望大家反少啲軒
利申 反軒

我剩係解過一張聖誕托拉拿
利申：休閒玩家

有聖誕狜 棉龍 van annholt arias subasic

我覺得聖誕kovacic仲好用 好靈活

改位卡好膠
cf冇得改lw

企硬 反軒輸硬

反軒

反軒同迷摩根本就係毒瘤黎

好鐘意睇囡囡著ck啲bra同底底

法唔法國軒=大交合

咩意思先台長

一樣都係做得好就覺得係應份冇人讚冇人理 做得差就屌到上天花板
不過軒只要打強隊排433 打單防中就會露底瘋狂傳炸彈比vvd

好多人反 好多人撐

真
法唔法國反軒=廢老
成日單單打打

#712個回覆更準確

荷蘭幫

呢個真
開佢波又係咁spin

你改名未

燈到佢走先改

跟住改咩名

唔好咁話自己

別為屌摩流淚

急不及待想流淚了

#PL 哈德斯菲爾德宣佈施維特將接任領隊一職。

紅字同我一樣 唉 就黎頂唔順

哇 屌你老味 我利真係原罪 公海屌鳩我利嘅post多到 EA sport都搞鳩我利

咁我又冇俾人屌
但老細見我搞得掂d野開始乜鳩都要我做
但我晚晚做到9點

張2/2呢

我全都要

奶西兄有得走就快d 走啦 workload 只會越黎越大 腦細同d 同事見你做得野就會比比晒你做 chur 到你乾為止
除非你唔捨得肥婆就另計

係 有能力搵大錢就留係私人市場
冇嘅 政府呢啲位更適合

想奮鬥既就係留係私人市場玩 你有料私人市場offer 會高好多
想hea 下過日晨既就揀aco

AGGER

未見到樣前唔敢要住

韓國野唔啱咪整到啱

依家真係變人乾

要右2

諗下好

Dllm ar ,我要就要硬！

既然係入職冇耐
適當地搵啲細task特登冇做或者做錯去話俾腦細知你已overload盡啦

俾肥婆榨乾？

咁冇能力又考唔到政府...

左2右2應該唔差

儲錢老母換謝拉特就搞掂

cm so7

in game 4222?

41212
沙拿蘇7雙箭頭
明奴打CM 估唔到幾勁

fm都可以 b2b

羅傑承今日稱，由於有許多朋友及球迷都十分關心到底費蘭度托利斯等球星會否來港，故特地邀眾參賽球會陣中球星拍攝影片，向球迷大派定心丸。片中可見托利斯面對鏡頭說：「大家好！我是鳥栖砂岩的費蘭度托利斯，很高興來港踢賀歲盃，非常期待與大家見面。」而山東魯能的柏利則表示：「大球場見！」高橋秀人及吉爾（Gil）亦分別表示期待來港，後者更以廣東話說：「恭喜發財！」

係

好喜歡他

好眼訓

Gay

想睇波提神

記住
要問下自己 係唔係一個閪人
唔係概話唔好入去做
正苦同事閪 客閪 上大人特別閪

屌佢老母 政府佬真係好閪
返工對到精神恍惚

利申 client多數係政府佬

頂薪 30K+ 咋wo, 咁都做?

出面街冇牌冇專業都好難做到30k+
Sales又唔係個個月咁好景

召喚阿正

最鍾意捽vendor.

想食野 胃痛都開始

肥妹揸揸佢啲脂肪油水比你頂肚ok?

咁又咁講
全世界都中意捽vendor
唔係我咁貴請你番黎做咩

癡撚線 口味重到...

個飯帶黎都冇得食
岩岩姐姐都問我係咪又冇食飯

考到aco再年年走去考紀律部隊 ao/eo

我會係 「我好時你好」
除非個vendor好閪就捽死佢

奶西你真係睇住啲腸胃

岩呀，因間胃潰瘍，入院仲大手尾，賺埋都唔夠比醫藥費

真 到時女又冇 錢又冇

我果邊個aco好忙
人工低過我但做既野仲多過我
好慘

到時姐姐覺得你連自己身體都照顧唔好，點照顧佢呀，鍾意你都唔同你一齊啦

紀律部隊頂薪又唔夠aco高

做完aco考EO 都微乎其微
再高級d既ao點會請你aco

佢會諗你係掂既唔洗做住aco先

利po真係好多成功人士

我係失敗既vendor仔

星期六仲要返pt

Ching咁等錢洗

低級職員咋

老豆老母就黎退休 唔搏啲可以點

係出面做好大壓力
要比人瘋狂日屌夜屌

政府人工低
同埋冇得話唔撈就唔撈

老母都就退

Same

我窮撚

入正苦做好易心理唔平衡
同工不同酬
做得愈少人工愈高
Ed都算
堆阿伯阿嬋
咩都唔做
踢都唔郁
講概野十足藍絲廢老
揸住三疊樓收租
仲要住緊美孚新村
我每日都想請佢好好訓低
（白卡概公墓猿我都見過

除左重奪英超嗰個combo 之外公海又有新combo
求其是但搵條蝦腸開個新ac 入黎講野cap 出公海 利子話生面口假利迷班人就話利迷淨係識割席

過唔耐又日新嘢做架啦
Ea今年每日都有嘢出chilunsin

e招好萬能，所以熱狗貼波杉唔係無道理

唔撚彩班on9冇癮就唔玩架啦

好多人生勝利組

仲係高登年代波台咩
而家d全部青山走犯黎

高登波台班蝦腸都正正常常 最盡都係玩下反手撚下班新會員直必腸
之前高登玩膠都係圍內係波台玩 但依家明顯玩到走火入魔 上兩年打10號波直頭入風post 爆閘 痴撚線

所以波台多痴線佬呢個形象好深入民心

沙拿twitter搞咩？

講完呢句:
2019 Resolution: Time to get in touch, for real.

就delete左account

e樣野係你自己on9 休息下啦

for real Madrid

愈睇愈自悲

又講風post 今年唔知會點

奶西呢d成功人士都返兩份工
我咁廢仲要hea

Ig都冇埋

完撚準備

搞乜

條友5天工作已經成日ot無飯食，係公司訓
星期六都要搵pt，係咪咁驚留係屋企呀

轉會皇馬

Thank you Salah

沙拿:唉 IG狂俾球迷屌點搞
老虎撚: 禁止評論
沙拿:過一排又柒多次 廢事啦

25沙

反沙黨召集

反沙芋

Liverpool CEO Peter Moore has said owners Fenway Sports Group (FSG) remain open to selling a minority share of the club.

“The club has made it very clear that if the right partner is interested in a minority stake, they would consider that.“

放心
捱多半季
下季有VAR就唔會比人話

英超d球證盲加wo
我驚var都唔識睇
越位線都畫錯啦

係嘅 再諗諗

盲同唔盲就係個場解決
推哂所以野比VAR就得
唔會賽後比人係咁插

沙拿咩事

mo 沙拿

不斷比人話插水

唔鳩理咪得囉

1個2個就可以
但上千上萬

呢排叫沙拿既人都行緊衰運

奶西係我地嘅紅太陽

唔學佢鐘意肥婆個part得唔得

我一心向住姐姐架

多謝ea啦
今鋪真係擺明玩針對

終於放飯 仲有幾個鐘收工

水貨熄哂全部social media?

要轉會了

課撚左800蚊

btw我一開game佢自動load返我對上一次玩嘅隊名果啲

果時叫InRodgersWeTrust
後尾用個item改名，唔小心改漏左個initial(3個英文字果個)

大有冇辦法再改多次?

水貨

但佢不嬲都中意玩social media架bo

渣士

Do something lovren

人地肥婆都肯要
發輝大愛精神
最佳員工

下年

肥婆坐係姐姐前面

屌

有冇戰術輪可以講下除左運外。

高普同球員做左咩先羊到水晶宮??

咁都兜到

叫球員多d起腳
類似對獌個場咁

今年咁耐sbc 抵做嘅得
1. Koke 86 有90速 4-50k做到 有2包大pack 86 rate 仲要做到古狗聖誕節sbc當30k洗

2. Ibra 200k 有牙朗八成 不過要icon 夾8 chem 出黎

3. 卡c拿c 5-60k 有91 西班牙sbc 料 仲有兩包抽

4. 聖誕kdb 5-600k 有93 rate(要2次if先到到/toty) 可以玩到wnd game

淨係做咗卡斯 史獨同明

以前鳩還鳩
多數都真係有睇波知佢邊隊fans
依家果d一心就抽水
咁你實無撚敵架

神軒上力同向前傳

嬲尻Lovren

其他真係有愛就做
我都含淚做左古天奴
明仔出左一個星期就有if

De jong囉
我用埋d untrade兩皮野做到

【Time to get in touch, for real】

沙拉在 Twitter 留下這幾隻字後，便刪除了自己在 Twitter 的帳號，究竟係乜解究？

De jong 好快變sbc料
難連一定放後備
模組又唔大隻又三星腳

Futmas明贏卡面

卡面靚
做左先算
我勉強用佢連van aanholt vvd 老母 promes

啱呀
好似買聖誕禮物俾自己咁
明明係自己砌

Bro你個陣中堅用緊咩

買人未呀

佢用緊鍠鐵三角

冬天無啦

你估抽果班唔知係假膠咩 分分鐘就係佢地分身 公海洗撚咁上心咩
為左啲ON9野貼波衫 更ON9
但球迷黎講 香港最柒咕碌一定係獌狗 社交/主流媒體上既ON9言論/球評多如繁星不再話 送禮同魚拉特巴士果陣柒味係兩登假膠無可能扮到出黎

唔買人 但又放走佳

未諗
依家用緊sif vvd 同otw alisson 同雷斯吊住先
等佢 rarate 升價再買其中一個

賣左了

真馬

轉會窗未關
水貨del acc
代表咗啲咩

第一日睇fsg玩轉會？

同ramos握握手做好隊友

我諗住一係Kante+Gomez
一係干sir+Varane

岩岩睇返呢場
有冇人數到屌摩派左幾多球膠
呢場應該係啦子最後既光輝

干蛇啦
有blanc 咁勁wor
我唔夾尼馬/依家嘅話我都用佢
平一半

選擇困難

1你試玩下Football Manager睇下個戰術版先
高普戰術進攻進攻進攻前壓前壓
好多細節好難打場場都係咁
其實落到場都係打球員

推到比奶西睇

奶西（50歲）

水貨二億賣左俾皇馬

FSG 可以砌隊銀河艦隊了！（遊艇）

熄左ps4都login唔到companion

呢單又唔係太關獌事 本身格問題

真心,溝到姐姐就辭職啦,再唔係拎到電話就辭職啦

一月去皇馬？

cls d人解scb任炒到d銅卡成萬蚊成交

League Sbc 唔係你做架
同埋冇必要唔洗做
曬錢曬時間

你個陣係典

有無手足有買飛睇john mayer

Thanks salah

上年一月古去疤
今年一月沙去皇

依隻老雞仲有野做

而家防線Mendy 熱山 rttfVVD Walker
Kepa龍

大哥咁多錢仲用mendy kepa

龍用if alisson or ddg啦

Mendy Kepa勁喎

唔用獌

可能姐姐一早已經係同公司既阿叔既肉便器了

賣股之後航母都買喇

基本野啦

沙拿要去鍠了？

yes

拉狗：now or never

唔知邊個:已經幫沙拿租定屋

S7回家吧

有英超唔拎
走去踢咁頹既皇馬
有冇咁犯賤

終於買到人

有拉莫C仲去

有英超冠陣鏝城唔捧
走去捧無冠既利記
有冇咁犯賤

100分提早復出 猶如猛將加盟

希古恩已到倫敦

Just exchanged messages with someone who is close to Salah’s camp.. He understands that Salah has gone blackout on his social media accounts to stay 100% focus on winning the league & UCL for #LFC.

法國 eurosport 記者報導，即將轉會馬賽嘅巴洛迪利新合約中有以下條款：如有出席操練，將可得到額外獎金...

真係唔明點解仲會有球會想要呢條智障

屌你咩工黎

For real係咪解專注返係現實到呀
乜野去鍠都吹到出黎

依家81/83 幾勁都俾d 88/89打巢

整左但呢排無時間玩
瘋狂追更

今日放假難得上力係咁贏icon隊

捱埋星期五晚個夜更先有假放

返咩
我都係shift撚

醫護

太貴啦....

玩左幾個月ut
就算整到d卡點 打wl個勝率都無變
背後太多script 踢到無癮

沙拿走係真？ 唔撚係呀

我得頭一個月成績最好 個個都未有勁卡時

做咩姐你.....

無留意新聞 好似吹到好行

佢自己都話real，肯定真啦

玩到依家得一個星期得閒打左20幾場
其他一係11w就停
一係直頭冇時間打

... for real (madrid)

繼隊中頭號射手哈利卡尼（Harry Kane）早前傷出及孫興慜續戰亞洲盃外，熱刺傷兵名單再添一員。上輪英超2：1險勝富咸的賽事中，熱刺中場迪利阿里（Dele Alli）尾段受傷，賽後證明大腿受傷，需休息至三月頭才有機會復出。這消息對熱刺無疑是重大打擊，明日深夜作客車路士的英聯賽盃次回合賽事，熱刺需要以殘陣出戰。

For Real

成隊熱得返d 7x 嘅人

係嘅
算啦輕鬆玩
中謝隊果下當爆咗機

傷左半隊
老細仲要唔比錢

啱呀
有隊dream team 打下sb dr 收下息
輕輕鬆鬆幾開心

卡迪個球員 有消息未

...

轟借西瓜恩

熱刺崩盤完 下隊到利

痴線 熱成個前鋒線傷哂
同我地堆後衛有得fight

RMC Sport report that Billy Koumetio (16) will arrive in England this week to join Liverpool. Ex-Lyon player currently playing at Ligue 2 side @US_Orleans. Left footed defensive player.

BREAKING: Liverpool set to sign a young french defender Billy Koumetio (16). Previously at Lyon. (RMC)

16都breaking了

in fsg we 7s

咁女子隊同青年軍都簽到人了

賤價放左future star kluivert
又可以砌陣了

呢個時候沙拿點會走

熱狗嚴重好多
成個中前場剩返艾歷臣,插水狗同Dier

簽到里昂人

簽唔到fekir, 簽番個幼幼

岩岩坐完放出黎 沙拿ig都冇左？

1001

左閘？法甲仲要幼幼

1001 is on9

真係search 唔到

第一次咁接近